你話中共有冇諗過長生不老喇嗱

比你統治埋美國又點話吖
最多咪比你玩二三十年，
最後都係不敵衰老死亡

秦始皇發覺做完皇帝都係唔夠皮，
所以追求長生不老，
結果自己死後仲要比人加兩個波做手遊
如果中國有個皇帝會點諗?

諷刺的係，追求長生不老的羸政就係喺半路途中病死

了解國情:
2018年基因改造嬰兒
2020傳基因改造解放軍

紅色小男孩

一萬個習大大複製人

有資源嘅人一定會

皇上先得果67歲
有排玩啦